千其唔好去openrice 呀

咁多間分店有排搞